周杰倫而家肥撚到成隻豬咁！ ！ ！

咁都好討論？

有咩所謂 人地有錢

柒撚過周杰倫，wait，佢咪周杰倫

bulk緊 cut完大隻過大H

佢係咪戴假髮

好似普通中國佬
冇左以前種孤高才氣

最on9
一定係屌雞 屌到大肚 迫結婚
個個明星都係咁樣玩法

成日打波都肥

十年前成身肌肉
勁fit
一結婚就開始肥

係

羅力威定周杰倫

細個覺得佢好靚仔

支那D飲食太唔健康

事實佢顛峰04-07嗰陣係唔差靚過9成連登仔
12練完肌肉就型
而家個look提都廢事提

其實佢長住台灣

條的水keep到咁直都好野

假架

面型幾sharp
睇落仲有d泰亨feel

佢打養生波

係咪開左肥仔濾鏡咋

老婆細佢咁多唔好以為有錢大晒一樣嘅紅杏出牆

咪話啦佢都中年, 中年發福好正常

周杰倫定黃國倫啊呢個

頭文字D嗰時啲陰疏到遮唔晒個額
十一月的蕭邦時期影封面要笠假髮
最近幾年明顯濃密咗 成個頭係假嘢嚟
入面應該慘過側田 同東尼大木一樣

遮住對眼 好靚仔

好撚幽默？

好撚靚床 陳柏霖嚟

我都bulk咗20幾年

揚長避短
咁就變成姜大衞

仔*

佢從來無靚仔過好無 大隻就有

肥到咁撚樣嘅

婚姻係男人嘅墳墓

除咗假髮咪係東尼大木博士

插幾下花整埋啲濕鳩傳波就減到肥咩

笑撚到我
巴打好撚搞笑

番台灣養生啦

唔講咁多

仲柒過周杰倫 呢位巴打可以上水了

呢場係佢全盛時期
同埋07年演唱會
唱功同外貌嘅高峰期

有錢就得啦

有錢洗用假野，植到變真啦

葉惠美封面靚到出水喎師兄

你啲幽默感真係一絕

黑色幽默

肥過羅力威

有人講過，如果你睇緊嗰場live片周杰倫個頭係白色或者紫色，你就知道呢場係視覺聽覺雙重享受

睇到好尷尬

未來的姜濤

佢不嬲柒
Sale才華唔sale樣

萬能咩
就算佢後尾枕一條不剩全部搬晒去前面中間
都無可能做到而家個狀態咁厚
你睇返佢而家啲頭
九成睇唔到髮線
一露額條髮線就唔自然

唔該你正正經經做個cd rom

好似話即使拍支那節目，都會用架私人飛機即日來回

為既係可以回家見老婆同個囡

有幾孤高才氣呀
以前個樣咪又係乞衣仔咁

植髮好撚痛架

東尼大木

Ig. 睇佢打波，衰過維園阿伯
對面又唔敢Mark佢，由佢自hi，中學生都唔玩呢啲啦

佢以前唔係靚仔 係型
係果種魅力

40幾歲食老本食過世
唱歌半成水準都去唔到
有心有力生多幾個

場場巡唱帶哂成班朋友代唱..

佢都幾多歲啦，差唔多

佢打波勁撚mk 好懶野

十一月蕭邦係佢顛峰黎
Btw都係聽歌姐

而家某啲歌手靠兩三首都可以食一世老本，咁周啲老本可以食一萬年

都咁撚多錢，是撚但啦

才華搭救感覺有氣質

8年前
會同歌迷講”哥練的不是肌肉 是意志”
飲奶茶之後肥左好多月半倫
而家唱不愛我就拉倒 0說服力
Btw 係呢個po預祝佢42歲生日快樂

佢老婆係佢啲fans嚟
鍾意到做埋佢老婆
我諗唔係貪佢有錢

冇Jay昆凌只係nothing，我諗昆凌唔會夠膽出軌

羅力威肥咩

佢又好似冇時間大師咁玩女
仲有JJ lam 玩得都癲
以前淨係聽佢同Jolin 冇其他
兩大才人係唔到一齊真係可惜

昆凌好似係model界出名
不過佢家底都唔差 使撚貪錢

昆凌中產啫，中產都可以貪更有錢的人

飲得多珍珠奶茶？

不過我覺得佢40歲就好似收山咁真係早咗啲
但係佢10年打後嘅曲風真係麻麻

d詞都差左
哥練的胸肌如果你還想靠

應該無人會唔鍾意佢D歌

好尷尬

是但作首口水歌都大把人買，仲邊會有心機作歌

可以拍瘦身男女2
佢做果個日本鋼琴師 (肥版)

個樣好大陸

嗰陣時嘅紫色頭毛係幾型 但係講到最型點會唔係摩天輪

無論係身形定係面形 已經屈咗機 而家嗰隻只係一隻豬

佢11月的蕭邦，依然范特西真係高峯

好少一隻碟，首首都好聽

魔杰座都ok，打後冇咁sharp
近年更加唔使講，冇錢就去中國出show巡迴演唱

師兄你真係好幽默

00-10華語樂壇完全冇對手壓倒性稱霸
串到喺啲歌度話自己係音樂皇帝，頒獎禮講誰叫我是周杰倫
有句歌詞仲要講埋‘勢均力敵才叫戰鬥，希望呢你們是像樣的對手‘
但又衝唔出華語樂壇，我諗佢都冇癮先慢慢hea鳩

佢本來都唔係sell樣..

後生靚就己經勁啦，又唔係冇錢
男同女結咗婚都唔應該走樣，要保持吸引力嘛。

深圳look

佢係對眼麻麻，其他都靚

哎喲 不錯唷

Rmb fat fat 啦

不如你返去做CD rom，幽默呢啲嘢唔係個個都有

前幾年個身肥，都keep到塊面瘦，著鬆身衫都唔太覺

而家面都肥埋騙唔到人lu

咩水? 完全應唔出

歐美黎講佢算係咁始終語言劣勢 要衝出亞洲相對歐美歌手入亞係難啲

讀完小學未

睇佢同蕭敬騰打波 明顯後者勁好多

個wait字真係畫龍點睛

我覺得最型係葉惠美染金毛嗰期
曾經想學佢呢個look

你個名

雖然唔係fans 但聽番佢2000年既歌 都感概青春一去不返

昆凌好慘

假髮撚

其實變咗典型老豆身型咁諗就唔會覺得太意外

呢個替身黎架

有生之年有無機會第一次jaychou演唱會

面形同個側面靚

富豪樣

佢同林俊傑同5月天阿信我好肯定係戴假髮，你睇佢地髮型永遠都要留陰就知

新個套戲其實佢有無份演架..?

林俊傑應該係真，佢留陰只係因為露額真係好柒，肯定即刻冇一半女fans

已退役. 做評判都夠佢搵. 依家轉型做教練

石頭出糧你有新朋友了

有錢左、老左咪咁

wait

我都係ig睇
見佢2 3日就一次 好密下

好撚好笑屌你老味，wait，你講緊笑？

佢句歌詞好似係串狗仔隊

返得支那多

其實樣係點都冇乜問題，啲歌回哂，好悶

佢把聲先柒 唱LIVE退化勁過EASON 睇佢演唱會=睇佢班朋友唱

其實對眼係咪整過？ 八度空間個陣 成個毒撚咁

00年代頭 周杰倫喺大陸仲未上神枱
大陸人仲聽緊2002年的第一場雪

五毛狗見到我出po就知jaychou juicy

你以為個個鍾意眼大咩
細眼大把女鐘意
見過啲韓妹鬼妹話佢好撚可愛

個鼻最靚

中年東尼

果陣岩岩跟老豆上大陸
仲紅緊劉華 刀郎 韓紅

呢度唔係Youtube

04同07演唱會重成日loop緊

嗰陣全世界仲聽緊吻別，忘情水呢啲舊式情歌，跟住有條友無啦啦同你整首可愛女人，龍捲風，有咩可能唔紅

果陣好多人未接受到
我勁多親戚果陣成日屌唔知唱乜
點知廿年後佢地仲loop緊愛在西元前

咁事實上愛在西元前仲係好聽過而家好多歌
loop愛在西元前好過loop學貓叫嗰啲

今日聽番仲係潮到出水

嗰兩執的水，核撚突

仲有晴天半島鐵盒呢啲，如果未聽過既有邊個估到已經差唔多出左20年
搞到有啲大陸仔癡撚左線覺得周杰倫係未來人

東尼大木來
拉

李榮浩最細

唔肥邊有氣力光速屌閪

呢個係東尼大大黎下嘛？

Wait乜鳩

屌，係撚打波咩，成日9 插幾下花9 傳下就擺上ig 自J

利申：我有睇佢ig

睇d回覆 反而笑

點樣操到個身咁勁
但隻手幼到咁

周遊記好似都無咁肥

頭髮本身太少 應該植髮都遮唔住

幸福肥 有錢到咁 乜都得啦

咁都幼

下下傳球都要大大力fing出去再轉身
毒撚懶型咁

做咩姐你

叫我?

女且扌然

姐撚老師長駐中國，日日去飯局食到肥哂

ching我建議你唔好去 鍾意左佢好耐 但佢上次黎香港係我第一次聽 好失望

啲人自己噏咋嘛
講真如果你唔知佢玩音樂唔知佢係Artist
邊忽覺得佢有氣質

馬英九看手錶

所以係撚打波咩，佢啲朋友都係喺佢面前做紙板咋嘛

呢3張專輯封面個人覺得好有氣質，但之後嗰啲開始越黎越鳩

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

有錢唔可以keep fit?

有班人成日講佢有錢有乜所謂
大佬，呢度有人講佢係因為佢有錢？
講有錢駛撚講佢，講下馬雲個仔
誠哥個孫唔好

因為佢係周杰倫
一路都算叫有型有格
大過佢一截既劉華，木村都keep到
遲下等睇佢變朗拿度

南拳媽媽演唱會 feat. 周傑倫

哈哈

隨時隨地注意形象
要控制飲食不然就跟杜莎夫人蠟像的我不像(本來就不像)
當年

呢三張最型
范特西就mk
但覺得14 16算係咁 不過不失

呢個post有一半係回應呢句

樣衰得嚟好有自信

人地fit 又fit 過 又有個靚老婆 又40幾歲 應該都冇乜動力好似後生咁keep fit

佢同Jolin 明明超級唔夾
周杰倫性格擺明就係想人哋崇拜佢
做小女人
但Jolin 骨子裡就有個種女皇氣勢
要做到最好要挑戰自己 事業性

石頭出糧後又一傑作

侯佩岑識食
食正周杰倫樣同才華都係全盛時期戈陣
相反昆凌⋯

咁嗰陣時侯佩岑都好撚正嘅 又靚又有氣質

食得人民幣多連個樣都越嚟越似支那啲北方佬

大把人仔啦
係咪飲得多支那奶

有錢唔可以唔keep fit?

13年好瘦

中年發福好難避免

秋名山肥仔車神

估唔到日日係屋企扑野都會肥

全職飲珍珠奶茶

佢根本無避過

唔憂做咪唔洗避

其實肥左又點

成功騎劫

好似留左係台灣好雲

木村加下都好撚型

就係等你

係咪要準備接大陸啲減肥廣告呀

咪傻啦 木村啲皮摺晒

佢連對自己外表都咁唔自律真係唔洗指意佢會自律做音樂
大把日韓明星佢呢個年紀甚至更老都keep到

我聽過D大陸人話佢肥係食藥既副作用黎
係咪真架？

食老本都過世啦

要聽都係得返佢d舊歌

想感受下全場大合唱佢d經典

拓海變左呀木 呀木變左拓海......

強如呀諾都做過肥仔
但呢幾年又操返
呢個年紀想keep咪keep lo
是但啦
要操返大把人幫佢啦

大把囡扑做咩要keep fit

即刻駁嘴

上網睇到，痴撚線

唔知條jer有冇跟住肥

佢退左休喇

點解佢要fit

黃色衫嗰條友超似聖結石

多謝支持

根本就係佢嚟

同侯主播一齊到分手個排 真係全盛時期

唉我都喺18年個次睇

有錢就得？詳見朗尼同威廉王子

唉。。。

文字棟篤笑

不能同意更多
加埋2004無與倫比

當年我既男神

10年前嘅佢好靚仔㗎
希望你會減肥

真
youtube comment好撚多呢啲

老實講，呢3隻碟單論封面唔好話同自己比，就算係放眼成個華語圈都係最美觀嗰堆黎

係周杰倫與他的朋友演唱會

屌肥撚到咁
作為死忠好撚心痛

牛仔很忙都頂得順，水手怕水果d真係我唔識欣賞

即刻駁嘴
石頭出糧
射精上月
周杰倫Wait

依個唔係去荷里活拍戲個陣做訪問？

呢個髮型補救到個樣好多

正

朗拿度？

人真係要瘦
樣衰極都唔可以肥

好可愛

咁你又幾型啊 柒頭？ 不如自貼一張睇過？ 今時今日D毒撚個個上網就自信爆棚去評論人

有氣質係因為個樣影到好模糊

唔講以為係佢生仔生女 唔係佢老婆生
佢老婆生完仲瘦過之前 佢就......變到咁 唔係你講真係唔認得佢

都係含老蛋時期最正

佢識玩，鬼妹仔配中國人後代最靚仔靚女，btw幾時新碟

我係c 高汁過你咪得囉粉皮

可能係止痛藥嘅問題？

所以羅志祥係醒，留種不留情

當年好多mk仔都係咁
髮型救左佢樣

係咪要拍戲所以要增肥 認真問

佢完全放棄自己咁

屌你，有聲嘅

醜女？

雖然我係周董fans
但係講真佢真係唔識打波
成日on99插下花懶係型咁轉身傳下波
如果佢係普通人咁樣打波比人屌到仆街啦

佢就係秋名山個肥仔車神

杜生都算係咁
周杰倫 陳冠希 余文樂 陳小春 鍾鎮濤 都投晒共
係得佢同秋生企硬

Ifbb pro +歌手身份

周杰倫打波真係好on9

佢2個就黎冇飯開

著長褲
做戲都唔做全套

森巴style 幾好睇

著短褲條鳩會跌出黎

屌，一入po即刻笑出聲

咁都叫柒

乜撚野冇其他 佢次次都係一腳踏兩船

好撚似牙joe

不嬲都係

你睇tesla 馬斯克啦, 而家d 頭髮多到

黑粉

幾qq

覺得還好 咁樣都幾cutie啊

男人五官最緊要個鼻
你睇下周個鼻樑幾正

留意下就知無乜邊位男神係無鼻樑
而女仔五官就睇對眼

下。。。佢係帶假髮真係依家先知。。唔撚係掛屌

陳豪上身? Wait

頭文字D 好明顯

個個明星都係一結婚就喺神枱跌落嚟
冇晒嗰種才華氣質